(守護被捕義士) 機師比人拉左仲要比個仆街po資料上group！

一齊保住佢份工！
一齊report Facebook post！

機師人工高福利好都為我地企到最前線，依家比人拉左，啲藍絲警犬居然喺fb 到作故仔同po佢啲野出嚟

Link:

義士為左保護我地而企到最前，我地為義士做到啲乜？
依家唔洗你衝，唔洗你上前線
淨係快啲同我嗱嗱聲上Facebook report post同report group！

推

收佢個group皮

保護義士

保

護

義

士

Push

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

佢幾張相好似都唔同樣，定我面盲

pish

光復香港
時代革命

Reported and push

講到口臭真係....

Fb post可以賺點擊率架咩？

關於果d義士大頭照GP

呢個垃圾 page 死唔斷氣

reported

守

唔係琴晚已經話湊到旗咩？我戰友話大狀黨個機師出面聯絡搞掂，但係聞說國泰其中一個股東係國航俾壓力CX開個義士刀。係佢係應該去搞搞CX？

屌佢老母呢d group report極都唔收皮

Reported

推啊

五大訴求 缺一不可

push

真係唔好再亂睇 同 report

其實report黎都冇用

班藍屍都係一直report我地 但冇用

facebook好難report一個group收皮

已舉報

光復香港。時代革命

推！保護義士

Facebook 都紅底report黎做乜

Facebook奶共㗎

Reported
8月5號齊罷工

慘

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

85罷工

幫手推啊

國泰好係中信既

8月2號集會要夠人多，幫8月5號三罷造勢！

8月2去集會
8月5齊罷工

唔好幫人賣廣告啦